811深水埗遊行

．8 11深水埗區接力開花
．5大訴求缺一不可
．掃走黑幫，還我香港
．踢走黑警，公義城市
．香港人覺醒🇭🇰

．811深水埗遊行公海
@sspo811

．811深水埗遊行頻道

．811深水埗遊行義工群

．集合地點：楓樹街球場
．集合時間：1430
．出發時間：1500
．終點：深水埗運動場

路線：
楓樹街➡️長沙灣道➡️興華街➡️深水埗運動場

．全民集結，還我香港🇭🇰

＊仍待不反對通知書申請中，已與警察再三會面，並讓步更改路線。

請各位香港人廣傳，支持！

尋日85三罷 入夜深水埗開戰
即使有大量街坊喺度都照放tear gas
完全冇理會身處嘅環境周遭有大量民居
街坊圍觀嘅 路過嘅 都係完全冇gear 口罩都冇
絕對唔係全部full gear
希望大家811支持港島區遊行之餘 可以黎深水埗行
大家 811見

不割蓆 不分化
槍口對外 目標一致

光復香港 時代革命

香港加油 各區加油 手足們加油
Be Water, Hit and Run

深水埗警署係二級歷史文物

五大訴求

缺一不可

推

不撤不散

自推

分分鐘去太子

其實深水埗幾好 有好多路行 南昌又得 石硤尾又得 太子又得 長沙灣又得

破壞文物既話到時一定比人屌

Push

普選, 放人, 調查, 撤回

push

又黎

咦之前有文宣話花墟公園起步

班犬唔同意 後來轉咗楓樹街球場

建議整番張長輩圖style poster
深水埗班老人家尋晚食完蛋, 煲大佢

廢老表示催淚蛋好味

深水埗街坊揮手區

記得811黎ssp呀！！！

請啲廢老食彈放題！！！

老豆係深藍
狠請大家令佢見識到黑警既醜惡

深水埗人

同港島東撞期喎

文宣要人！！！

過咗今晚
唔好再提乜嘢二級文物

真定假？

楓樹街定花墟起步？

有冇交宣組手足？俾少少ideas你地。

幻彩詠香江正式上演

楓樹街 班狗唔撚俾花墟

好似兩邊都有

兩邊都有

路線定了？

暫定係咁

各位兄弟姐妹 發夢記住帶定啲野自衛 始終深水埗都係黑底 尤其小心九江街同北河街一帶萬事小心

光復香港，時代革命

8月2嘅消息